比一鍋堂更勝一籌嘅黃店任食邊爐 - 牛大人

Fb見到9月先開 11月11，13有罷工
但可能荃灣店是新店 未加入黃藍地圖
位於大鴻輝16樓 前大鍋口嘅鋪位
1700開 當日1645去等 已經塞滿晒要等wall-in嘅人 網上訂位同訂壽司郎一樣 要早一個月訂除非你訂九點十點之後

佢同一鍋堂比較唔同就係 比貴啲會有更高質嘅肉你食 而最平嘅餐 肉就同一鍋堂差唔多 當日小妹本著試食心態就揀左最平嘅餐 但見隔離枱啲貴肉望落幾靚

首先要揀湯底同餐 鴛鴦湯要加$50 所以就單叫左鳳梨雞湯 個湯幾好飲 同一鍋堂不相伯仲

但自助配料區標榜台灣直送蓮藕同芥末丸最好食 而粟米就唔甜 可以唔食

我直接講有咩贏一鍋堂算 蝦同沙白好大隻 但兩個人點一份 只有一隻蝦 同兩隻沙白點五份沙白都只黎六隻 睇黎海鮮成本比較貴

仲有大量台式食品小食嗌 啲炸物仲熱嘅包括炸餐肉 鹽酥雞 台灣腸之類 因為一鍋堂食第二次就厭 無咩嘢好嗌 相對黎講牛大人就更多食物選擇
同埋連水蓮都有！但係追單兩次追到last order先黎一碟睇黎又係貴嘅食材

同埋佢嘅冷泡茶系列非常有heart 浸住大大包茶葉 個樽又靚

飲晒三款 個人排名 桂花烏龍>洛神花茶>菊花普洱
仲有各種汽水同紙包飲品 仲有台灣嘅蘋果西打 <-其實唔太好飲
Like&share fb仲送黑糖珍珠鮮奶 但驚太飽所以無要 飲完都唔洗食嘢啦

最完美嘅係 埋單後會有movenpick 當日有白黑紅三隻原始味揀 完勝一鍋堂無任何甜品 食埋甜品先係滿足嘅一餐

小妹覺得呢間邊爐性價比很好 甚至有唔少比一鍋堂更好嘅地方 所以向手足推介 打手死全家

聽日係最後一日荃灣店新張88折優惠 大家想食最好就五點前去wall-in等啦

無影相 所以求其cap幾張openrice圖 有興趣就自己上openrice睇啦

推

好似有碗話碗介紹過呢間唔差

有咩

依間超多人食

係 之後就卜唔撚到

唔敢入去大鴻輝食，驚火燭燒死

有得電話訂位？

有 仲話台式食物好多款 唔似出面果啲 是但台式湯底+普通打邊爐料就話係台式火鍋

岩岩睇左 佢都講得幾中肯 啲台式野食質素真係水平以上

旺角總店 係瓊華

屌 原來因為佢

好似得網上 不過無邊日六七點唔full

五點唔full

會試 但粟米唔甜？
多謝推介

佢兩個有種就介紹多啲好食黃店
搞到我出街乜都食唔撚到

好食同黃店好多都好撚大衝突 我已經中左bob叔幾次伏 希望大家識執生

屌啦, cls試過排到11點, 都食唔撚到

btw, 呢間真心好食, 試完唔好食可以搵樓豬

是 蓮藕仲甜

搵我做乜

杜汶澤介紹個兩間都好好食

我反而食十間 都可以有七間真係好食喎
巴打咁唔好彩

我都想知點解

睇我介紹

新開張都已經嚟唔齊嘢食
遲下仲得了

搭單問有冇黃既日式放題食好耐冇食了

平時已經好多人食，旺角walk in客一早就排長龍
但5點拎唔到5點飛果轉，都拎到730飛

瀛豐<-銅鑼灣 帝王水產<-兆萬

但啲野係幾好食嘅

五點拎唔到五點飛 唔洗食啦

屌你老母樓主本身已經好撚full 講完更加唔使食

最近都係跟佢地搵食

有時而個係人性既考驗
share好食黃店出泥之後自己都等到仆街
vs
收埋自私食然後同路人含撚

有冇利事封賣？

拎到，但你唔會知前面班人早幾多到，上次我都係掹車邊食到早場，我4點搭十去到

早少少到無事嘅

成日介紹自助餐同放題

？

低喎

咁好過飲茶，我都成功令兩老唔再去富臨
算係好開始

啲嘢食嗌極都漏單點超越一鍋堂
一鍋堂好少漏單

一鍋堂IPAD落單好小會漏
呢間成日漏點
不了

都有唔當點心黃店

但食物質素超越 漏單都食到好飽

湯差唔多 蝦 牛大人高質啲 其他配料都牛大人好啲
貴牛就無食過

我食旺角一鍋堂好似掃qr code架喎 漏左講 呢間野上網收得一兩格 落單load好耐

太遠兩老唔想去
好難先勸到

我想知點黃法？

有寫

證據

留名等confirm

黃左喺邊

睇哂成篇 黃嘅得支桂花烏龍

第一句？

alfred 有介紹過

係咪得牛咋
對牛肉敏感唔食得

幾錢？

巴打識嘢

台資就係黃舖？
點黃法

都唔知係咪真黃舖
好多藍扮黃呃手足

旺角個間黃唔黃？

睇黎你文盲

個post有講

有牛豬羊雞架 我覺得豬好食過牛 仲有好多唔係牛嘅野食 不過唔食牛 叫最平個餐就得

有圖

咪寫左

哦 罷左工又話偽黃

旺角第一間 荃灣新開分店黎

lm

我都識老板 黃喎

我都識

最平果個set 有無蝦滑 魚滑食?

咁多人識老闆㗎 😒

可以去黃藍地圖報料

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

食過一次 真係幾好食既

但基本上拎唔到位
拎到都要等好耐

好似好正 搵緊正宗台式火鍋又係黃店好耐

毒撚得一個...想單人食

咁撚平

識老板 但fb唔見佢地有post過任何野

又真係冇睇到第一句

介紹多啲, 食親有一半以上都伏伏地

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

唉 本身已經難book
仲要喺連登開post 有排都唔洗食

五點前 入去第一輪就ok

有海鮮漿同花枝漿同旗魚漿 我覺得都唔錯

係 仲要有movenpick

會
試下睇多啲食評再決定食邊間同嗌咩野食
可能有好食嘅嘢你無點到

五點前去食第一輪一定有

見到有炸午餐肉就知應該幾好

Fb有罷工喎黃藍地圖都見到有 不如你比返啲證據先啦 唔好剩係識9up

佢仲熱辣辣 搞到唔知應該就咁食定浸落個鍋度好

白石有幾大西北啊

sor 佢哋喺小欖同白石都有開燒烤場

食過旺角個間 牛骨鍋好撚好食

Pair老板係我中同 一定冇三十歲
個女既屋企好有米 屋企又有燒烤場
但佢兩個既fb都從來冇表態過 呢個一定係真

我自己對呢類食物冇興趣，但係我個fd話好食

佢唔接受一個人食
歧視毒撚

兩個都係冇表態過 利申我都識

咁多人都話無表過態
就唔應該叫黃店啦

講到咁深入 你都真係識佢地

Cap圖去報料啦

有表態就有得cap啫
冇表態點cap啊

小欖執左啦

係咩
我近呢兩年都冇去食過了

呢間啲野唔錯
只係座位一般

好好食 不過上次冇book等左三粒鐘

想試
save低

知乜野就報比黃藍地圖，等admin自己查